返工實用技能

小弟近排停課 諗起之後intern 又或者返工 好多時都要有唔係返學先學到嘅技能 想問下大家 有咩技能係必學嘅？ 聽過要 起碼擅於用 Word Excel 尼d基本野 再者 可能學埋Photoshop Illustrator?

Pish

Ielts 尼類好似唔洗咁早考？得兩年

仲想知有咩可能考定 學定先利申 想考急救

Pish 請大家賜教🙏🏻

你未來想做邊行先？

交際技巧

學下點樣蛇王

急救係人生基本技能

責任感同親和力

其實無咩方向就係 所以我估好大機會係d office工🤧

有無實際少少嘅例子 面試技巧？

excel

可唔可以舉下例子呀ching

同意

真 仲未諗到有咩其他可以學

BIM

ssleep

推

到時返工一邊學一邊實踐啦
趁而家後生仲有時間就玩下輕鬆下
認真

Push

刷鞋

真係 但近排唔出得街 想做d實在d嘅野 有時係咁打機煲劇 搞到個人好頹

Train yourself to be a 仆街 detector, and stay away from them when identified

睇下D世界名著
思維係永遠都幫到你

啱啱google過下 清介唔介意講下佢實際係返工有咩作用🙏🏻

Vim

MS Access 有d公司會用access做晒所有野

咪係打下機睇下片好過喇

office黎講
最重要都係刷鞋同Excel
其他都冇乜實用

有時間自學下語言 做下運動 砌下模型啦
仲後生學乜鬼返工技能
遲D你返工就知乜技能都假 冇人會知

仲有無其他興趣？
睇下書 睇下啲哲學嘢俾個腦郁下都不失為好事
或者搵種語言自學下啦
唔洗迫自己一定要做啲對工作有用嘅嘢
加油啦

扮工

真 唔好話發圍 生存咗先

啱 平時有睇下書咁 清有無推介

介唔介意講多少少🙏🏻

等我google下先！

本身都有學下日文 有無話其實要咩level先夠用

工程界未來大方向
不過其實同draftsman 差唔多
日日畫圖畫到天黑

《正義論》

考車牌

工程畫圖，3D版autocad 當然比autocad進步，但香港多數用黎夾csd

我都有學
而家N2 算係同日本人溝通到
之後日文in過份日資公司嘅工都請咗(但無take到offer)
其實level唔重要
你識睇 講 聽 寫就得

面試都有用但我唔係指面試 因為你話返工技巧
例如點樣可以盡量同同事相處得好d 點令老細對你印象好d 點樣可以避免得罪人...etc

學廢青式hea
等你扮工冇嘢做都唔使咁辛苦

多謝推介 睇睇先

見好多人都會考 但覺得唔會用得著車...

明嘅 姐係實際識唔識用重要d

真 生存咗先

繼續推呀 希望唔同行業嘅清都可以講下

多做多錯 少做少做 唔做唔錯

Excel學幾年都學唔晒，但都要學
其他例如google技巧，揾pdf,揾pptx,
outlook快速揾到某人send比你既某topic email
power point點整靚d, 比人易d明但又要少字
present演講技巧
logical thinking
辦公室政治處理手法

有餘力既學埋python寫program, 畢生受用

visualization, plot data
story telling
collect information, data and cleansing skill

呢個agger
好多野第時你做野一定會學得識
不過就無時間做自己野

專修一樣既話真係excel
一定會用到+有排學

點樣名哲保身
學盡量避免講野
學點樣推走D job得黎又大家都舒服

學識氹老板開心先啦

識人好過識字
有交際技巧 識同人混熟R好處刷鞋既話 廢柴都上到位賺錢

Google Analytics

未落場又好難學既

無乜用

待人處事 其他做到飛天都無用

尼個唔錯 唔該清 好specific

真 最常聽尼樣

樓豬依家幾大

21啦 🙏🏻

+1 final year jj

英文好有用 唔代表ielts有用

最緊要識扮工

換水